香乜撚嘢港啊屌你老母，老衲係支那人啊

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

老衲係大明江山嘅人

屌